想問下依家有邊啲抗爭義士支援基金

要不分派別都幫助
驚捐錯俾啲騙徒

反送中基金

不過好似未有戶口 依家想捐埋份糧

same here